Het was mijn beurt om neem ze achterin, maar beiden smeekten die dag.
De pauze voor verfrissing had de tijd gegeven om hen na de groten pijn te doen voelen uitrekken die ze voor de eerste keer hadden ondergaan, dus mijn beurt was vertraagd gedurende drie dagen, dat is de gebruikelijke vertraging in hun orgieën om te voorkomen achterdocht door te frequente afwezigheid, maar geen enkele mogelijkheid uit te sluiten dat kan intussen wel eens voor een rack-off gebeuren.
Dus we hebben alleen elkaar geneukt ze een keer en sloot onze prachtige orgie voor die dag; afscheid nemen van elke uitdrukking van volledig tevreden verlangens, en de warmste kussen en omarmt.
De graaf en ik liepen naar zijn appartementen om ons daar op te frissen hete tumblers van toddy; whisky is een grote favoriet van hem, en, in zijn mening, het beste herstellende na onze uitputtende inspanningen met de twee onverzadigbare wezens.
Hij feliciteerde zichzelf met mijn toetreding tot deze orgieën, als zijnde een grote opluchting voor de last die hij had om beide te bevredigen wanneer helemaal alleen met hen.
De graaf was echter een onvermoeibare en een onvermoeide neuker, maar twee zulke onverzadigbare kutten hadden zijn krachten vaak tot het uiterste uitgeprobeerd en was dat ook meer dan hij graag deed tijdens het interview, dus hij had whisky als toddy gevonden een remedie die tegelijk doeltreffend en aangenaam is.
Ikzelf met mijn privé excessen thuis was blij om zo een aangename herstellende te kennen.
De graaf en ik werd de meest intieme en gehechte vrienden; door hem heen perfectioneerde mezelf in het Italiaans, en niet vele jaren daarna, passeerde wat gelukkige maanden met hem in Italië nadat hij was bevrucht, teruggekeerd naar zijn land en herstelde een deel van zijn ooit grote bezit, maar van dat hierna.
Ik belde de volgende dag op mijn aanbeden Benson, die zich tot een glorieus had ontwikkeld vrouw, mooier en wellustiger dan ooit.
We hadden slechts een moment voor onszelf, en konden het niet gebruiken voor amatory doeleinden, maar omdat we allebei veel te vertellen hadden, spraken we af om elkaar te ontmoeten huis in Percy Street de volgende dag.
